[集氣po] 牛上25000

自推x1

25200

its almost done, should consider exit now, at least reduce longs or set some stops in case it drop

即入